老屎忽入黎解釋下

究竟份工係有幾西

反工第一日到放飯時間 唔一齊食飯都算 要幾西先可以無人通知你夠鐘放飯 成班人一枝箭標走左去買飯/自己圍威喂出去食 無人理個新人 扔低佢自己係公司 等佢自己係pantry食 注意係第一日

第二日終於坐埋一台食飯 但全程無人講野 勁odd(但明明見佢地私下會講野）

平時做野時間無人會講野唔會傾計
究竟班人係發生咩事 係當新人唔係人？定老屎忽當道話知你？

利申 頂唔順走左

第一日係咪有人放假, 所以要等到第二日先食welcome lunch呀？

一開始HR/上司無同你講幾點食飯咩？
lunch time你見個個走哂自己唔識去食飯?

同埋係咪成班都係男人, 無女人? 男人溝通能力差啲所以先無人講嘢

唔係啦 係無食過welcome lunch 都冇人叫我食飯 我自己見人走哂先自己食

可能我膚淺 想返工都會有朋友

人地唔搞你都算比面你，出黎做野多一事不如少一事

可能公司 turnover rate 高
大家都厭左welcome lunch
反正好多人做兩做都會 quit 就是鳩但啦咁囉
但肯留低做得耐既
都自己熟晒fd 到共患難
咁你而家自己都 quit 左反而好似證明佢地岩添

我諗呢個係真 聽講turnover rate好高
此地不宜久留